覺唔覺做便利店好慘？

仲要夜

有得偷食宵賣
利申：發夢見過

7仔私舖好做
食到期貨 玩電話 輪流入後房瞓覺

7仔(偷食)